如果有美籍親戚朋友，記住儘力說佢地投Trump

多一票得一票，唔好理佢地住藍州紅州定搖擺州

無美國支持香港實玩完

無用 燒山已經祝福左侵

其實香港人因為蘋果日報單嘢已經take side ，好似以前蔣介石撐杜威，Trump唔贏，香港收硬皮。

無錯

當年真係大災難，成個大陸無咗

我地連登撐開biden架

biden 當選的話個forum 會改名做拜登

如果親戚朋友無立場
可以話俾佢地知拜登會加稅
唔好以為唔關佢地事
corporate tax由21%加到28%
多多少少都會轉嫁俾消費者

swing states親友已投侵